各位手足買左咩新鞋過年？

偷老母錢買咗對yeezy

而家興air vapormax

買對西瓜

ub 4.0 triple white

Golf Wang x CONVERSE 粉色同藍色

ub 4.0 5th

PG2 識著燈